澳門人有討論區喇

介面抄足連登/高登,人流少到

LINK---

澳門人可以返去當家作主喇
唔好再留喺連登

咩咩大師Bye Bye

澳门區係珠海市㗎
梗係用 Weibo 啦

中輻射

搵人去開ac整熱鬧D啦

澳狗

柒到

無人用, 得我單機

成人台都無

賭博台又無

中二病輻射

我屌 好柒

一陣班澳門人又唔認係抄人架喇